Telegram係咪收咗皮

一直卡住connecting

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

唔係

你Check下係咪你上網問題/Setting

我一連wifi上都咁
用data就無事

restart部電話冇事了 仲以為支共出手

岩岩都有呢個問題，WiFi netvigator 手機台smt

我宜家仲係咁 wifi都係netvigator

我用iphone reboot 左都有問題 keep 住更新中/連線中

Me2

試下唔用wifi 連netvigator 會冇事，netvigator 一般上網同WiFi 冇事係用telegram 先有事

完全一樣 一連wifi就用唔到tg

咁睇嚟大家係時候習慣一下用Apple iMessage

netvigator block咗tg?

用wifi上咩都冇事 係唯獨tg有事

G7 峰會其實已經比左手靚牌我地，唔跟只有輸

全民共識歸英？

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

仲用近

用pccw上唔到tg
電話4g 用smt正常

得番